有冇人鍾意睇撩耳屎挑黑頭嘅片

睇人撩耳屎或者挑黑頭就覺得好正好放鬆
放鬆得嚟又好緊張 希望撩出嚟嗰時唔好斷
有冇人同好
拋磚先

我都好鐘意睇
仲有白色珍珠既片

搵啲好嘢嚟一齊睇啦

其實好爽

我拋咗磚啦 玉呢

放工睇一流

撩耳屎D片 睇住醫生撩到大大舊耳屎出黎個心好治癒

有

要多找幾條片

睇第一段睇到起晒雞皮
又多窿又勁大嚿污糟嘢

利申 已經睇過至少十次

好大嚿 爽呀

係呀 仲要係一次過唔斷咁撩出嚟

第一次見到嗰幾個窿的確幾毛管戙
但真係大開眼界

第一條片果個咩窿黎

嚿黑頭太大 撐到有窿

係隻耳撩左隻小強出黎條片都好正

好驚小強

次次睇呢d片都睇到流哂口水

巴打見耳屎都餓

誰偷偷留下負皮

印度佬清黑頭條片清左4段都清唔哂
唔知結果係點

快啲留低link

大陸
日本有埋背景音樂治癒

日本